{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082153",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "셰프의 백년손님"
    },
    "text": "江原特別自治道 テベク市フライパンジロ151に位置するオリーブヤング2階は料理とお酒が合うところです。 ここでは韓国料理、中華料理、和食、洋食のネギティーメニューとお酒のつまみを楽しむことができます。 メニューはシェフスペシャル8種類があり、価格は90,000ウォンです。 様々な種類のパスタと酢豚、フライドポテト、チキンクリームパスタ、シーフードオイルパスタ、シーフードクリームパスタ、シーフードトマトパスタなど、様々なシーフード料理を味わうことができます。 トンカツ、油淋鶏、牛コプチャンの寄せ鍋、カロボベーコン米トッポッキなどの様々な料理も提供されます。 百年手羽元の天ぷらなどの特別なメニューもあります。 特別な日に食べられるシェフスペシャル7つとシェフスペシャル6つは、一日前に予約する必要があります。 百年タコの酢の物や甘海老やウニなどの特別な刺身屋料理も楽しめます。 スパイシーな味の青陽クリーム蒸しやスパイシーな天ぷらでお酒が楽しめます。 お酒のつまみも多様に提供され、メニューごとに価格は変動価格で決まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは江原特別自治道 テベク市フライパンジロ151に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "このレストランでは韓国料理、中華料理、和食、洋食のネギティーメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "シェフスペシャルメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "シェフスペシャルメニューは8種類あります。"
        },
        {
            "question": "シェフスペシャルメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "シェフスペシャルメニューの価格は90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーフード料理を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、シーフード料理も提供されます。例えば、パスタや酢豚、フライドポテト、チキンクリームパスタ、シーフードオイルパスタ、シーフードクリームパスタ、シーフードトマトパスタなどがあります。"
        },
        {
            "question": "他にどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "他にもトンカツ、油淋鶏、牛コプチャンの寄せ鍋、カロボベーコン米トッポッキなどの様々な料理が提供されます。また、特別なメニューとして百年手羽元の天ぷらもあります。"
        },
        {
            "question": "予約が必要な特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、特別な日に食べられるシェフスペシャル7つとシェフスペシャル6つは、一日前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "刺身屋料理も楽しめますか？",
            "answer": "はい、百年タコの酢の物や甘海老やウニなどの特別な刺身屋料理も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お酒のつまみも提供されますか？",
            "answer": "はい、お酒のつまみも多様に提供されます。メニューごとに価格は変動価格で決まります。"
        },
        {
            "question": "どのようなお酒が楽しめますか？",
            "answer": "お酒の種類は詳細には記載されていませんが、ここでは料理とお酒が合うとされていますので、様々な種類のお酒が楽しめると思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 498
    }
}